# Binar: Challenge 04

-   Mulai modifikasi file `server/index.js` apabila ingin membuat HTTP server.
-   Mulai modifikasi folder `public` apabila ingin memodifikasi HTML.

# `Binar` class

Class ini berisi 1 static method saja, yang berfungsi untuk mengambil data mobil dari internet.

```typescript
interface Car {
    id: string;
    plate: string;
    manufacture: string;
    model: string;
    image: string;
    rentPerDay: number;
    capacity: number;
    description: string;
    transmission: string;
    available: boolean;
    type: string;
    year: string;
    options: Array<string>;
    specs: Array<string>;
}

interface Binar {
    listCars(filterer: (car: Car) => boolean): Array<Car>;
}
```

Method `listCars` ini akan menerima fungsi yang mana harus mengembalikan `boolean` sebagai nilainya.
Fungsi ini akan dijalankan untuk masing-masing item di dalam list of cars, yang mana jika nilainya `true`,
maka akan ditampilkan di dalam list tersebut.

# Tips

Just, hack it bro!
